屯元天最需要既係民防隊民防隊民防隊民防隊民防隊

一定要有防具

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

推

民防隊係最大機會治標治本,希望大家參考下
727比你守到一日下次啲黑都係隨時出黎(元朗圍村有白衫人唔等於要去元朗圍村復仇,呢個係滑坡謬誤黎,自己諗下元朗->圍村->有份打人既人實際係圍村入面有幾多個,佢地隨時唔係住係果區/單一邊條村)
唔好再比復仇怒火控制自己,唔即刻復仇唔代表怯懦
而係有更重要既事要做
民防隊先係比到信心大西北手足安全進出既治本方法
大家要接受一個事實係727班白衫一早走哂
727佢地都唔會咁乖企出黎同你地打一場,更莫講佢地有狗照
希望大家認真思考下
利申:727會出